[FG入]大家搵工通常搵幾耐先有自己想做既公司既offer ？

如題， Graphic Design FG , 開始左搵工兩個星期，依個時勢好似好難搵工， 其實上個星期見左兩間，未知有無offer (其實兩間都唔係最想做）

冇公司係想做架，最想就係唔撚洗做

之前半年做咩？年尾先嚟搵工執好portfolio 未啊

咁我都唔講得, 會自爆
幾個月至n年都有, 好多人做十幾年都無好offer

搵撚左五年 都係做緊啲系工

之後五年都未搵到既大有人來
我就係